[你係乜?] chimpanzee or bonobo

make love not war ?
hierarchical or egalitarian?

chimpanzee
bonobo

9up 理解

有衝突 chimpanzee 會打到對方死? 認輸?
bonobo 會扑野 男女都扑 ?

bonobo 男女平等? 有時女性會更受尊重?
chimpanzee 男尊女卑?

如果世界所有人都係bonobo 會唔會開心d?

咁可能人人都會有性病死?

又或者絕種 因為太和平?

無人理

或者可能唔知係乜
可能係 chimpanzee 同 bonobo 之間...

篇文話Pre-competition大部份人都係bonobo

???

唔係某方面似chimpanzee 同時 某方面又似 bonobo?

boosted banobo

冇玩lol